{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141719?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 잼잼키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡いただき、追加人数に対する費用をお支払いいただきます。 最大人数を超えたりペットと一緒にいる場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用にも制限があります。 次のお客様のために入室および退室時間を守らなければなりません。 客室と周辺施設の利用時に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。 直火方式での飲食調理や個人的な炊事道具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 ペンションの期間変更により間違った料金が適用される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 幼児や児童と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができ、プールも利用できます。 泳ぐ時は服装に気をつけて安全を守らなければなりません。 様々なペンション施設を楽しむことができ、キッズ用品も備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加がある場合は予めご連絡いただき、追加人数に対する費用をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたりペットと一緒にいる場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えたりペットと一緒にいる場合、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用にも制限があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時に破損や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "直火方式での飲食調理や個人的な炊事道具は使用できず、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間変更により料金が変動する場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間変更により間違った料金が適用される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児や児童と一緒にいる場合は何に注意すべきですか？",
            "answer": "幼児や児童と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用してインターネットを便利に楽しむことができ、プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールで注意すべきことはありますか？",
            "answer": "泳ぐ時は服装に気をつけて安全を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設内で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "様々なペンション施設を楽しむことができ、キッズ用品も備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 422,
        "QA": 652
    }
}